【疑針對太古】FT：中信要求子公司里昂 搬離太古廣場

英國《金融時報》引述多名知情人士透露，因應近期太古集團與北京關係緊張，中信證劵高層要求子公司中信里昂（CLSA）遷出太古廣場的辦公室。報道引述知情人士指，中信証券是在太古旗下國泰航空一名機師於 7 月示威活動中被捕後幾周內，提出相關要求。

報道指，太古地產拒絕評論有關消息，中信証券亦未有回應。但報道引述 CLSA 發言人表示，公司不會搬出金鐘太古廣場，現時正與業主商討續簽租約。

金融時報又引述多名 CLSA 僱員表示，公司已強烈建議他們避免乘搭國泰航空，但有知情人士形容，中信現時要求 CLSA 搬遷辦公室的指令，打破外界以為太古集團與內地之間磨擦僅限於其航空公司的想法。

國泰航空近日受到中國民航局施壓，多名航空人員涉因政治理由被解僱，其中包括港龍空勤人員協會主席施安娜，行政總裁何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培雙雙離職。

遷出唔係問題
跟足合約精神 退租要賠租約剩餘租金

支那人特別多小動作

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

放心 一定唔跟 你聽過支那有合約精神?

咁里昂唔尊重合約 睇邊間金融機構會同佢做生意

咁大動作，似乎係想劍指英國政府多啲。

可樂廠好似係太古 會唔會被執粒

CLSA: 痴撚線呀？

下次遊行去多次英領就會知

好心英國幫手攪9支那
到時香港併入英國

支那斬成7塊各國分左去

我

走啦垃圾

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

贏粒糖輸間廠

中共大把錢去違約